覺得好驚嘅你入一入嚟

盡自己所能，做自己所想
You are not alone

抗暴之戰由上年開始
無論係和理非定勇武手足
你上街，你抗爭
相信大家都已經做咗能力所及嘅事

可能你有包袱 唔可以義無反顧咁企出嚟
可能你會好驚 唔知自己承唔承擔到個後果
但係有咩恐怖得過永續嘅恐懼？

你依一刻擔心嘅嘢
可能會成為你有生之年嘅惡夢
你寧願過住日後都擔驚受怕嘅日子
定係同其他手足一齊面對眼前嘅現實？

香港人始終心存希望
尚存一息都唔會放棄

希望明天524見到你

齊上齊落

驚到訓唔著

原來眨眼間CU Poly五年了

我都係 訓訓下6點幾嚇醒咗

時間過得好快冇見大家咁耐
係時候出去行下街聚舊